譚惠珠：香港將迎來第二次回歸！

二次回歸？

全國人大常委會一連三日在北京開會，議程包括審議「港區國安法」草案。香港基本法委員會副主任譚惠珠接受內地傳媒專訪，她表示，香港維護國家安全立法的首要作用是止暴制亂，希望立法能起到香港「二次回歸」的作用，亦希望立法後，可以進一步糾正香港一些人的錯誤價值觀，讓他們認識到香港人是中國人，國家發展得好，對香港以至世界發展也是好事。她指出，修例風波當中，有約8000人被捕，超過40%是學生，顯示香港的教育出現很大問題，香港社會對國家的認識極其不足。她相信，如果沒有「港區國安法」、沒有國民教育和中國歷史教育，香港會繼續成為被外部勢力利用的棋子，甚至令香港年輕人的心態與國家疏離。她認為，早前公布的「港區國安法」說明，傳遞中央的4個強烈信號，包括堵塞香港在維護國家安全方面存在的法律漏洞、體現對香港的全面管治權、堅守一國兩制，以及充分尊重和保障香港的人權，立法將保障香港社會的穩定和一國兩制，亦可防止香港社會出現更多的撕裂和紛爭。

［71前夕重開求幫推］全民報哨

第一次回歸都已經係錯啦！

支那 1949 先有jar wor

又回歸，係咪應該用其他歌慶祝吓

極權懼怕唱這些歌
但你怕甚麼？

被解放咋掛

回歸美國

香港國，安法

第一次：回歸中國
第二次：回歸英國？

民心強制回歸

第二次入關，男殺女姦！瘋淋火山

即刻香港經濟玩完
全港大撤資移民潮難民潮

非線性回歸？
nonlinear regression

沒有日軍侵華
譚惠珠那有今日的前徒？

香港一生嘅命運就係不斷回歸

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

香港迎來第二次殖民

又多一日假期！

係人都知廿幾年中共統戰香港失敗，民心背離

譚惠珠應該負返一定程度責任